721 搞到咁大件事係咪因為飛天南飛天唔到？

username 飛天南 你又要改名

條友疑似差唔多暴斃
先搞到班垃圾 無差別恐襲